鄧紫棋真係稱得上老師喎！！

原來背後佢都要日日練習

好專業

作為半個gem fans都覺得你好煩

有冇睇佢微博先

我睇ig fb

咁都唔算鐵粉啦

我邊度有話自己鐵粉, 你是咪文盲

蕭生先可以稱得上老師

漿老師

半個鐵粉，哈哈哈哈哈

前輩not 老師on99 支那terms 拎嚟連登講

我年年都幫你老母上香咁我係咪老師